[從來沒我份] 有咩慘得過女神喺你面前讚你朋友

同班朋友一齊行，女神都喺到，有咩慘得過女神問你另一個朋友 有無人讚過你靚仔
而毒撚只能在後面默默無言

I know that feel bro
三年前一直同女神whatsapp
之後佢打咗句 我地永遠都喺好朋友
我就知冇行 我就冇再搵佢
最近又知道佢要去韓國讀書
永遠冇行